★J慧中時間又到了！(138)

LM

老貓rip

留名老貓rap

巨乳汽車執？

跌到

evil

老貓又watching tvb?

X2

100%

x2

笑什麼! 你1478有錢贏咩?

當年巨乳 做倉 果陣

is U ，1478 股東go IFC soon

1478係咪你個倉d中坑同事叫 you buy

老貓又去財經台搞事，大家快去負皮

★有冇人同時持有：滙豐 渣打 恒生 領展 吉利 利豐....

點睇明居正話支共推國安法先擺係度睇9月立法會
如果保皇黨贏35+ 強推23條 國安就擺係度
泛民35+就國安上場

ready

支那話知你100+

POOR NEED DIE

（99%脫貧）李克強稱6億人月收入千元 震驚小粉紅

應該係6月推，越快越好，可以喺立會選舉前將區議會嘅全部擋住唔准入，佢哋涉嫌「港獨」

唔會等咁耐，萬一真係35+，等如變相公投，再DQ冇意思，全世界睇到嘅，上次區選已經賴嘢，兩辦孭鑊，呢次絕唔容許發生

老貓仲諗住支共會繼續比老綜，傻仔嚟，只會叫佢食草

no her

似被幾日前 張美妮取代

this post end

公務員呢？

同步

放假

黑狗先炒，之後老綜，公墓猿就慢慢清洗各紀律部隊，總之有武器部門遲早要清洗

老綜cut晒慳皮，反正呢班廢老惡唔出樣，冇一國兩制，使鳩叫佢哋支持港共派飯盒，五毛平咁多點解唔用？

老貓末日

老貓，4獸走先，你繼續做大灣區人

大灣貓 is coming to town

end 老貓屎忽

now 親生女

力捧一定

老貓 stop cheating pls

想被牙中 lick 下

trap

Still here

U 狙擊who 邊個就紅

消息：今日13宗武肺輸入個案
老貓RIP SOON

vicf：不用死了

庾？

tta : g or freeze

中：G!

老貓真係好on9

似

Lm

no庾today

點睇移卡超額600倍 暗盤跌到仆街

still here

175 drop to hell

超額=/=升

十年前抽過ipo中伏

超額mean more ppl go to ifc

Why so 黑心?

You 咁 evil 對自己唔好

is stock market evil

not me

then why you play stock?

u love evil?

4獸教唆

U are evil

we only advice U hard working not stocks

100% yes

4獸叫你搵工，孝順父母

X3

X4

四獸同狙貓幫成日叫你見賢思齊焉 見不賢而內自省也

X5

老貓

英國廣播公司（BBC）調查發現，逾1,200個虛假或盜用別人身份的親中賬戶，在Facebook、Twitter、YouTube等社交網發放有關武漢肺炎、香港民主運動的虛假負面訊息，又會吹捧及讚揚中共的「功蹟」。

花旗排長龍擬開離岸戶口 發言人：本周新開戶數目增加

老貓多次叫人接受國安法

認為係可以kill all rich

圖中人為User_

舊年已經好多人開

vicf

why有人俾$買公屋(仲要勁舊邨）自住？

排7年就有，點解要排

58歲 排3年only

點解要買

Mom say當年排7年就有

富戶無須被趕走，以為個個人好似U no $$ 咩

可以buy gold，點查？

老豆老母果批 過左60歲直頭豁免查，所以 長毛可以任住

人哋可能40，點等咁耐？

早兩年 富戶政策，賣曬d股票直頭賺曬，當時hsi最高位

現在賣股 當然pk

收入

仔女大咗，自己人工高咗，點唔過？

唔係人人lazy

唔work就得，最easy

食草唔係人人得，以為係U

屋企附近有人因富戶政策買左綠置居，現在肯定供到叫 救命

佢哋唔係公務員

根本 除名/all in gold 已經可以fix

老貓以為個個係佢支鬼嚟，可以eat 草一年

移卡穿咗ipo price

蓋老母ifc中

唔抽京東了，too danger

u 唔捱得

me not 支鬼， not same dna as U

根本US有現貨賣，都唔係新股

why U always want buy 支股？ 支鬼情意結？

U冇bno，開唔到美股離岸戶口

第d本地股 俾支鬼瘋狂打壓（領展、恒生䬶行....）

根據昭和 特撮 惡黨劇情，逆佢會亡

可以buy AAPL 美股

老貓點睇？

昭和rider/機械人 片集，其實教左好多亂世嘢

反而 平成、令和，不停講 大愛，規條，睇得多睇壞人（唔實際）

hate apple

CSCO cisco

US d公司 冇間識

日本公司就熟d 但日本股票唔識升

SOD dmm R18

老貓如果學你話齋

樓市 drop to 0

你估你仲有冇老綜攞？

老貓effect

哭訴逼me do g

有

hk need stable

樓價唔跌，香港永無寧日

Wont drop

Hk need stable

港區政協委員：強調香港的房屋問題是深層次問題

stay 公屋 forever is fine

冇咩問題吖

citi最近好似執咗好多分行

點睇3黑警DEAD

老貓only know eat大麻一年

LIHKG似被攻擊緊

u day day eat?

即時轉世支鬼國？

係囉屌 黃埔果間執咗成年

支鬼國is your home, you need love your home

Otherwise, 顛覆國家政權罪 =>打靶

震驚蓋老母！

RTHK 將 庾X玲 當何XX

以前彌敦道 窩打老道口都有一間

似你

rthk太多人想J佢,所以出錯

4獸&狙貓幫絕對明白你唔識美國公司嘅原因，因為喺陸豐資訊唔流通，多啲同我哋交流就會進步

開去沙頭角都大把人嚟開戶，開咁多分行做乜？用app 多

今年屯門嗰間都冇埋

老貓做帶路黨搵帝吧出精攻擊

老貓約唔約出黎網聚

似

D被引用隔成大半個鐘先彈出嚟

danger

四獸so nice

X4

why老貓咁崇拜dr jim呢個藍絲

老貓，4獸&狙貓幫 very nice , meeting with us is safe

佢本身係藍屍

老貓賴嘢了

Facebook 的用戶安全問題在過去多年一直為人詬病，多次傳出用戶資料外洩的它在近日更是再受醜聞的影響。據外國網站 Hack Read 最新發表的文章中提及，在上個月於 Dark web 出售的 2.67 億個 Facebook 用戶數據目前已經轉移至一個黑客論壇上出售，當中香港就有 290 萬名 Facebook 用戶的資料牽涉在內。

根據外國網站 Hack Read 在最新的文章中指出，繼上個月有黑客於 Dark web 上出售 2.67 億名 Facebook 用戶數據後，目前該批數據已經轉移至一個黑客論壇上出售，當中不少用戶資料如姓名、位置、實際工作、婚姻狀況、手提電話號碼以及電子郵件地址亦可購買。而根據該出售的名單上，當中就有約 290 萬名香港的用戶資料亦可購買，而台灣及中國則分別有 73 萬及 67 萬的用戶均被列入名單當中。

大撚鑊鳥

老貓無論世界末日好，地震海嘯都好，仍然無阻佢watch tbb 嘅決心

而家佢正在watch tbb

yau b secret photo

Trump：北京強推国安法，違反一國兩制，令香港自治權喪失，變成一國一制，因此，我宣布：會取消香港的獨立關稅待遇、會制裁有份破壞香港自治的中國及香港官員。
詳情：
1）Trump宣布與WHO割蓆，正式取消全部撥款。
2）Trump直接抽擊中國偷取科研成果
3）宣布將會禁止某些從事間諜活動的人物入境美國
4）宣布將會加強監管中國金融機構
5）Trump宣布香港為民主前哨(bastion)
6）Trump宣布開始取消香港關係法，香港不會有特別待遇，重審香港獨立關稅區
7）Trump宣告將會制裁中國以及香港有份破壞香港自治權的官員
最後，Trump指出20年前，歸還香港比中國係希望可以帶領中國民主化，而唔係令到香港成為中國一部份。

要求美帝制裁老貓不准觀看pornhub

嘈醒

再sleep

so early ？俾侵侵嚇到訓唔唔著

why so fucking early?

老貓9點起身

似回光返照

You 不孝

小心天打雷劈

老貓點睇港共即將拘捕侵?

鄭若驊：特朗普犯法

點睇大波驊話trump犯法 唔排除拘捕

派黑警去美國拉人

制裁奶支rich

4獸pk了

rich冇得去US=困監獄水飯房，俾多多$都冇用

有BNO去免簽証國留下, 申請美國VISA, 外國都大把frd, 實有地方住

制裁喎！

仲睇你護照咩！總之奶過支 就唔俾入境

老貓點睇支那狗性格似你

美國亡我之心不死全紀錄

100% match

None know

老貓都懵盛盛

x2 ，老貓以為貼gif人哋就認為佢唔係支鬼，都懵嘅

一定要拉，黑狗強話嚴正執行國際法，支共公安部全力支持

我睇美帝制裁U唔准睇pornhub居多

老貓性格最是忘恩負義

同支那鬼子 same 德性

叫孟宏偉做嘢？

老貓，你慢慢等公屋老綜啦
4獸走先

dont believe

No router

No PS5

sure

trump； great gif

free綠卡

老貓，聽講支共推出CNO，抗衡英國BNO，有居中權，U合資格

回支證？

g worm必備

not me

U love 支那

到時牙中去英國，4獸狙貓幫去英國，老貓睇流行都市換上汪阿姐

支鬼國現在仲以為有蘇聯back咁款

牙中去UK拍呢d

老貓生生世世 will stay china

因為不尊重我們

u day day watch Mr bean

Mr bean性格有d似支鬼

4獸&狙貓幫&游G:

老貓：

Same as u

自由黨係 rich party

應該可信

★鍾國斌：擔心美國會在美金做手腳，這招殺傷力就強。

Vicf------>one game PS4

(North Korea car racing)

PS4 套裝送3個games，我買咗3個gams

老貓想同我哋或游G連線打機，但個個都冇蝗蟲榮耀

現在d game要網上認證是否老翻

上唔到網，單機都要rip

開始使美金，老貓又輸

我哋走先，你繼續留喺大灣區

外幣+護照，老貓兩樣都冇？

老貓只有張回鄉卡

今日bno日啤梨哥發大財
唔明點解咁緊張bno唔自己搞要搵agent

懶得睇doc

連登高登啲 renew post開咗幾年教人整
根本超易

#164係咪露暈

still no 庾today

no J

d人一見到副簽就騰晒雞

大快活女工被扑頭搶金鏈後死亡 兩男子涉謀殺被捕

work hard=??

該女子神智不清，事後如常到一間食肆上班
該女子神智不清，事後如常到一間食肆上班

Windows 10 五月更新又出事 MS 暫緩公開計劃

問題包括搭載 Realtek 驅動程式的電腦無法配對兩個以上的藍牙裝置、和 Intel GPU 或 Nvidia GPU 舊版驅動程式不相容、使用 GameInput Redistributable 程式的電腦滑鼠沒有反應，以及部份啟動永遠連線（always-on always-connected）的電腦會出現無預警關機或重新啟動現象。較嚴重的問題還包括，某些啟用 Kernel DMA Protection 但關閉 Windows Hypervisor Platform 的 Windows 10 電腦，在插拔 Thunderbolt 連接埠時會出現死屏。另外，載有 Conexant 或 Synaptics 音訊驅動程式的電腦，會在 2004 版更新途中或更新後出現死屏。

根本冇試

老貓點睇又有疑似本地個案？

老貓第二時留喺香港定去英國？

too work hard

老貓點睇藍屍反689?

藍絲：梁振英想搞死我地呢啲𣿬豐股東？

mask price rise?

荒島

blue only wach $$$

以前二架車=一間vicf house

所以識揀嗰個咪發咗財

80年代第一城500呎好似都係十幾廿萬

老貓年輕時d錢用晒黎call g

u?

點睇連登仔打飛機式作故 英國Home office自二月尾冇郁過bno申請 條友吹到佢親戚見國安法拿拿臨續bno 幾日內英國HO覆

話說前排有件藍絲親戚搵我做BNO副簽

He still rich

經常性

用資產生現金流去play is ok

dont believe

老貓需要副簽嗎，4獸識咗你超過10年

wrong negative

老貓冇BNO can't go UK

what

老貓決心做大灣貓, 大家尊重佢

你做咩負評我

your staff

大灣貓rip

老貓點睇美國暴亂？d poor人出晒黎搶野？

老貓晏d應該會出呢個post

點睇港共各部門大隊長個個都話唔怕美帝制栽,但就不斷講?

曾國衞：你咪制裁我囉！

老貓點睇街坊軍被印度佬打到爆晒缸, 戰螂呢?

參考 64，個個軍區要表態

但表態完 又會俾US針對

早幾日reply左

要 腳天使

女中產手天使 另加感性video

似97前

個個忽然愛国

點解你咁淫邪

US制栽支共港共撚屌, 就等如我哋狙擊U 一樣

解放軍2020年仲係度練硬氣功
民族復興 摒棄科學

成個支共港共家陣就係義和拳現代版

做老貓祖先

J死老貓

摺被

炒樓

4獸company annual dinner大合照

this is 4獸&狙貓幫 annual dinner 合照

政府ON99成日用香港出口, 唔講下服務業, 呢個先係香港主要命脈

奶支 rich 揸外國護照

賺中國$ 食兩家茶禮咁多年

都係時候要還啦

老毛咁硬淨，當年都要靠香港 賺取外滙

原來成人尿片同mask差不多

支鬼由 滿清年代 已經靠US食飯，back鄉起大屋

金山阿伯

老貓口號： 「刀槍不入、扶共滅洋」

你要用嗎

老貓想入義和團

老貓又開膠post，快負皮

★ 美股有邊d公司較多香港人認識？

yau b:這是很現實問題jog

have citi $0 AC一個

老貓，點睇美國暴動

洋人呢就見獲打獲！

老貓點睇最近黑狗頻頻暴斃，係咪索冰過多？

48歲休班男督察上水家中猝死

黑人襲地球

香港返工=？

Work is good

X2

drug is no good

有一集末段 地球人back左個Ape統治的地球

巨乳love

is U

Only u like take drugs

Bad guy

又有浩園

地盤佬就沙嶺

U 諗住點揀？

今日may be有dr 庾

老貓點睇？

[賀中國人食草]深圳樓市爆斷供潮

浩園有乜改朝換代，肯定玩完

沙嶺反而可以forever

(其實最緊要next世 not be a 支鬼）

why 老貓 always post 文革，食大鑊飯圖？ U love 做支鬼？

你種族歧視

Vicf表示

+X牌

vicf 末日

好多Lihkg仔 想斷訂

黎智英：希望美國不要全面取消香港特殊待遇

大家都知 you support hk01

no 庾again

蓋老母effect?

why U day day watch mask? 係咪炒燶咗

老貓炒燶mask, 痴咗線，日日睇mask，口噏噏，go IFC soon

老貓，點睇4獸可以隨時走
你點算

估計老貓好快入再教育營

威記確診女疑似新移民 與丈夫報稱地址不一

your effect

支鬼“剛性需求”係公屋 not 私樓

老貓點睇美國暴動d州都係左膠州，平時收埋d無業遊民，一亂就出黎搶野，no job is very danger

佢係大灣貓，no problem

所以Japan is the best

but U are chi na man

有冇聽楊局長嘅說話？

你歌頌日本 即係傷害千萬受害同胞感情

勾結外國勢力 under 國安法 U need 打靶

老貓又watch tbb now

再有罪證證明你勾結外國勢力

not 楊EC

why watch?

G

羊EC was fired long time ago

U係古代人？

老貓睇tbb 睇到 non stop

Vicf Home

If港紙變咗廢紙
班藍絲會唔會第一時間出嚟暴動？

they love冥幣

佢精過你, 一邊屌一邊行去許氏契弟換美金 such as old cat

老老豆豆, 邊間學成人英語口語好? 想去學, 最好可以claim番港共錢嘅, 他日去英國唔使errr, errrr, errr 咁

dont believe

u just want J Miss絲腳

學琴

can J絲腳

疫情後公司都炒咁d人，搞到忙到嘔，香港行頭又窄，我果行仲唔知有冇10間公司係香港，如果唔做就要過3年冷河，3年冷河不如退休算，轉行咁既環境都轉唔到去邊。

呢排壓力真係大到癲，日日都失眠多野做到嘔

唔係跟埋過越南?

老貓點睇個市又升

過咩鬼，去越南做死都似

prototype，香港仲少有既工業

網上測試商業英語水平唔合格，跟得老貓多 測試結果要有business primary讀起

全世界我估得英國先比較著重文筆, 其他國家基本唔理

老貓IELTS應該有全8

我其實想學口語，基本英文當然識，太複雜就表達唔到，諗緊網上一對一舊零水一堂課程，使哂10000內，方便唔使出去，但hkU space 嗰啲可以claim 港共持續進修基金，似乎出去讀穩陣，但又唔知自己應該讀邊個課程

佢只識 I am Chi na man，You eat shit

一於聽日出街搞搞佢，最撚平工賊會，而且近我唔使搭車，等陣去明愛中心睇睇

但語文真係日日講先最快學到, 岩岩出黎做野好多鬼佬公司做, 所以日日返工都迫住講

咁以前我做過㗎仔同鬼佬公司都有講嘅，問題係嗰啲明就算，而且係工作以內，如果係一般日常嘢當同西人講應該唔掂

旅行嗰啲都係大家明就算，而且有google翻譯，想係普通吹水都得，唔好話好流暢，只需要對方唔會一頭霧水問幾次嗰隻

似talk u

大多數BNO籃絲唔識英文，學歷又低，去唔到英國。

支鬼confirmed

越共

rambo電擊gif

老貓有冇換美元

no need

糯米卷唔收US

me have $$ 唔識都得

rich is good

poor is bad

全部換咗冥幣？

老貓不願面對，去關島50萬美金移民，三年後可拎美國green card, no language required

好在我哋有work hard咋

好似螞蟻與蟋蟀的古仔咁

how about 1478 stocks holder?

All 支鬼

你啲資產點

佢得個飛機杯值錢少少

WHY RISE

hard working is good

too hot

sleep

老x effect?

no air con

how sleep

佢All in 冥幣 & 支股，話国安法執行佢發大財

X2

will be 中暑rip

夏日炎炎正好眠

你屋企有冇蚊

喺有air con 之下就成立

老貓，叫咗admin刪好治自愚未

老貓幻想緊国安法執行之後，佢奶支奶到發達

佢成日想hk 仆街

一定支持國安法同23條

老貓而家兌美金，半年到一年應該賺幾件老麥餐，遠期港幣睇7.82

老貓is 愛黨愛國blue c

so lazy

屯門人must chose 石澳

u love工會course

deep blue confirmed

老貓點睇4獸有美金、日元、英鎊&歐元，U 只有嚿幾水冥幣

Vicf肯定 第一堂上去走廊𥄫下邊班有正Miss，先至即刻報名插班入

have 1478

later have $10000

你咁熟?

一定有咁做過

1478 drop to zero = 0
10000 only talk = 0

0 + 0 = 0

U still cannot buy PS4

老貓 = 水深火熱中 !

老貓有冇簽名支持国安法？

我覺得報啲普通英文班都得
打好個底 識多啲生字
之後同鬼接觸多啲就識到點講

街站too danger for him

80後的大家，點解你買唔到樓？

老貓咁老都冇啦

老貓點睇沉默的大多數出來了？ 292萬人

老貓最love蛇齋餅粽，佢投民賤聯嘅

老貓點睇大J咁講？

老貓

老貓需要外國working visa嗎
4獸可幫你搞

老貓肯定有簽名

老貓like her?

100%老貓

need kill 老貓

隻貓一定成日un腦魔

still here

以為175 ifc左

buy house only for show off

公屋千幾蚊租，why buy

give $ support支？

又話有d from冥界，eg 哥哥

四獸never die

cp 下面play緊嘢

所以沉默咗

連登個廣告咩事，今日咁多蓮逢圖

why 突然有呢d廣告

vicf effect?

但有腳watch

vicf effect

老貓點睇拜登專玩cp, 而係你專玩老藕？

both are bad guy

all are money licker

冇立場

美國示威照妖鏡：兒登仔變身saveHK藍絲

today 3 case

vicf get help

老貓請你唔好惡意中傷

因為有個 ”連 “字

reply

沈大師 平時eat how many 女？

老貓點睇股樓匯齊升

老貓點睇樓價繼續破頂？

香港九龍新界都破頂成交

greatest Trap

u

蓋：believe 支那gov

trap

soon.....

以前屋企人講過，會敲磚聽聲有冇暗格

報告，Vicf全屋都是mask,冇gold

隊長：dont believe，加大電壓

Vicf～～～～～～

老貓，點睇房屋台多數好友？

事實係：香港融入埋支那，樓價都唔會收皮

不如話文革 都唔會收皮

老貓成日j 果個女仔

All are antiCC台份子，deep blue極限，似支那打手

個樓主叫哲學撚，係咪以前搞8chan 叫U去嗰個撚屌？

why zoom

老貓love her

樓價不停破頂

4獸&狙貓幫係業主，又贏，老貓不願面對

蓋love this kind

庾

老貓又比人窒佢，留意#5

★升一跌十

do you know what is 聞香隊?

就係派啲紅小兵去睇下農民地主有冇food收埋

頭先去房屋台睇吓老貓有冇出膠po, 搵唔到佢，原來樓價升咗，佢就潛水

老貓日日口噏噏 rich all die ，現實係4獸&狙貓幫因樓股上升身家多咗，佢不願面對，只好屈人奶支

老貓why 負皮me?

老貓用咩嘢銀行？

因為 work hard 所以有首期

hsbc

慣性

CC 台lihkg son 話奶支，why U use?

以前開落

會唔會有 美國好治癒gif?

Why u want 美國人 die

係咪有不快回憶 所以成日狙擊5號仔？

琴日同中中行完街
一返到屋企除左佢條底褲來聞，好臭

老貓去銀行打劫貞操

Teller話你唔係我杯茶

因為mpf有5

有post有真相

發現銀行櫃檯條女好正，可以點識佢？？？

老貓有平嘢

why u always 留意巨乳

暗戀巨x

巨乳danger

老貓點睇支共話300萬人撐國安法？

一睇就知係美國老貓，poor but 愛党愛国

cant cut

早期yau b post only him

20蚊冇所謂

eg

游b絕密私照流出，震驚700萬藍絲廢老！！！

#24 reply 評論正確

#24=deep blue

老貓表示：

好j過庾xx

why 房屋台呢張圖冇老貓？

老貓please See 家庭$14999或以下

Vicf慎入

公屋又爆

消息：瀝源邨祿泉樓再增 4 確診 連早前確診夫婦同一大廈共 6 個案

貧者一萬留一千，富者一萬留二三，

why have this 廣告

is U ，日日watch nask video， 100% ask mom借錢炒，炒燶咗

U唔係話私樓中得最多咩？

老貓住嘅愛民邨，好快爆發

二三=二三千

最佳答案: 貧窮的人一萬留一千,有錢的人一萬留二三千,說明財富是攢出來的.

二三個

老貓點睇徐步高當年已預告？

老貓很想要吧？

老貓當年游水落黎只係想上亞視參加百萬富翁，以為自己學識可以贏百萬

林鄭月娥：瀝源群組可能多達9名確診肺炎患者 包括首先確診夫婦、兩個女同事、四個住客及一名救護員！

公屋又WIN

點睇習近平同老貓一樣不願面對現實
「全面小康不是平均主義」 習撰文批李克強 扶貧理念現矛盾

鬥爭開始

老貓又冇嘢講，咩嘢公屋安全唔感染

some sick

need sleep more

似已中招

彭德懷狙擊老毛咁

武肺貓

please go to hospital

會否出現糯米卷群組

X2

老貓係病源頭

yoyo群組

u need die

Why 負皮呀貓哥

老貓U more than 1000蚊，u listed in rich, need die

老貓need隔離，支肺炎超級帶毒源

老貓做鯊魚點心

呢排成日行雷，老貓都係比雷劈既高危人士之一，小心

壞習慣need 改善

老貓肉太臭，鯊魚都唔會食

老貓試左apple pay未，有咩BUG？

好鍾意聽啤梨講 你係支那人黎架咋

真$

唔敢試

老貓點睇

報道指最快6.21登記 派錢銀行郵局周日照開門供交表

終於派錢？

鯊魚頭AV

你去唔去屯門睇鯊魚

今日中ec都唔係羊ec，確認fired

10000蚊老貓係咪嗰日霸頭位填表？

老貓已ALL IN抽網易

Sony

老貓點睇公務員凍薪

vicf will kill by shark?

綜援會follow?

hk no ps5

手天使

is U ，eat by shark

100%

maybe cut 老綜20%

覺唔覺房屋台口吻似五毛

The Campton今賣94伙 超額約75倍

輸死佢

老貓唔知又會點講？

立法會財務委員會今午(29日)通過批准改善綜援計劃下鼓勵就業的措施及其他措施的建議，以及相關計劃的標準項目金額和公共福利金計劃的津貼金額調高3.6%，每年須額外花費9.6億港元及17.63億港元開支。

即係自力更生計劃

立法會財務委員會今午(29日)通過批准改善綜援計劃下鼓勵就業的措施及其他措施的建議，以及相關計劃的標準項目金額和公共福利金計劃的津貼金額調高3.6%，每年須額外花費9.6億港元及17.63億港元開支。

big spender again

通常叫你搵野做先有加，見唔見係鼓勵就業？無搵工分分鐘係減

老貓點睇Antifa

None of ur biz
u no application

GOV SAY: WORK IS GOOD

冇嘢撈冇份 食草有U份

老貓成日自稱低級公務員

結果燈到班友凍薪

Antirich

洗咩anti? U 日日坐earn poor earn 到笑

★口罩概念股海納智能裝備 傳下周三招股

老貓燈撚到跌2成

vicf------------All in

still no庾
why

FIRED

老貓 is 燈

老貓有冇美金幾百蚊？

iOS 13.5.1 突然推出

Yen

U 嗱嗱聲試bug，寫份report, ur duty

仲突然 尋晚出咗 用緊Octopus on Apple Pay 添啦

ugly

For rich only
Talk相機
No relate to u

Yau b play相機=rich
老貓要anti yau b嗎？

老貓no 相機 no ps4 , only talk 條毛

U always lose
U=反游b

老貓收咗1皮嘢變rich, 是否need die?

none watch ，pls stop

老貓憑咩咁有自信rich die自己冇影響？
到時社會大亂 老貓呢啲奀挑鬼命嘅 一定第一批死

Need pay back mummum
$10000 not relate to him

老貓會唔會還$$ ?

老貓請回答

老貓點睇美帝都話會收香港人去美國？

錢搵錢

以前冇 資本主義

d poor都冇死

咁做同支鬼借錢唔還冇分別

U 100% 支鬼

姿勢似want ppl lick her feet

Stop送錢畀rich

Poor 死一半
Rich 死一兩個

Secret list
Why u know

all in this

支那人買支那股

一定係，請參照1949上海
Rich people go to HK

你靠咩搵錢，你咁懶

老貓，你買多啲中資股就啱架啦

老貓你身體咁差

怕唔怕亂世一嚟即刻rip

Sony移除攝影大賽中香港反送中照片

老貓一有錢就買支股，真係傻鳩支鬼，唔怪得做燶閪Jason

之前美股大跌跟4獸買，家陣已經執錢啦

老貓 = 又又蠢

老貓點睇我bitcon都仲有3千5美金？

老貓很想要

老貓喺樓下watch tbb news, 同啲廢老大講美國唔掂所以暴動，支那大国疙起最河蟹

然後老貓數到支那有2彈一星，如何如何，大樹菠蘿，搞到啲廢老

然後各有各去buy糯米卷，去明愛中心食18蚊碟頭飯，去大快活飲免費水

老貓點睇日本漫畫又幫香港人屌柒港共？

老貓幾時重開好治愚?

震蛋：on

老貓啲同工

夜期突發式升到啪啪聲

老貓點睇美股幫me日日賺?

老貓買支股蝕到仆街, 4獸&狙貓幫買美股日日賺

4獸&狙貓幫 = USA
老貓 = Chi Na

絕對正確

老貓太evil

震蛋+bubugi

To make 中 崩潰again

老貓裝咁多支鬼app喺電話同iPad ，介紹U下印度佬呢個app 保平安

印度佬係反共前線，之前BOYCOTT花本蘭，印度佬都唔少，跟住follow埋BOYCOTTCHINA， 仲多印度人

有冇啲咩令你覺得有錢真好嘅經歷

老貓呢世人有冇試過rich經歷？

佢有1皮嘢就快變rich, big spender, but need die

老貓，做pornhub翻譯可以睇埋private 片，無限制，U係支鬼識殘體字可以申請做

無太大興趣，咪又係porn

1皮野一陣老貓又學人換美金

噚日測試兌換店美金有冇現貨，有，但rate冇Citibank 咁靚，換咗5嚿水擺喺銀包袋吓，唔記得叫佢比啲10蚊面值嘅

關蛇好耐冇出嚟蒲頭

佢而家去咗邊

點睇

（黑鬼譚仆街了）錄音檔外洩 WHO官員認證：中國拖延公布病毒資訊

BACK TO 澳門

全球反華大勢而成

反中+反貓

try try先

with yau b?

殘體中文

得佢有so，美帝閂水喉唔玩，冇15%，之後如果日本其他又cut，執笠要裁員，唔反水有鬼

佢識，iPad 佢係set殘體

WHY SO HAPPY

老貓 I have 1645 help...help...help me

一試就試出老貓係支鬼，一話pornhub做殘體翻譯就即刻狗衝申請

右邊唔係關蛇嚟

成個WHO就係貪污組織，非洲佬鹹濕菜肯定檯底收支共錢，家陣玩到美帝閂水喉兼退出，根本養唔到咁多撚屌，仲要啲撚屌大花筒慣嘅

習狗話比廿億隨口鳩噏，口惠而實不至，咁緊係爆鳩你大鑊，炒鳩咗支鬼人馬仲有機會水美帝返轉頭

成個聯合國都貪得勁，出過唔少新聞，點止WHO

計我話最好另起爐灶，好似對付WHO咁，咪由鳩佢支共同班非洲佬玩飽佢，最多加埋歐盟

老貓諗住58歲港共比公屋食老綜，99%冇份，家陣柒婆縮公墓猿皮，睇死你啲撚屌唔敢反抗，之後cut埋社會福利，更加唔怕老貓呢類廢老，佢好快食草

老貓咁快閃咗，趕住睇tbb 跟手去IFC?

ifc can help u

why so evil

大家可以keep起呢張圖做證據

BAD GUY

X2

支鬼confirmed

vicf教唆

very evil need jail

連公務員都凍，老貓下場會比公務員更sad

老貓今年幾歲

老貓又睇共產報 抵被狙擊

★近萬業主供樓壓力爆煲!!!

老貓，你除咗4獸之外，仲有咩朋友

上次佢講過差十年可以派快公屋，今年49

派個兇宅比佢都冇錢交租

幫柒婆奶鞋底，或者畀返500蚊佢

點睇港共日日話制裁冇問題，但商會調查係咁

香港美國商會調查：絕大部分美資企業憂慮港區國安法 30%研撤資

AASTOCKS AASTOCKS2020年6月3日
據香港美國商會(Amcham)調查顯示，絕大部分在港美資企業憂慮港區國安法未來在港落地。

就6月1至2日向180家(15%)美資企業會員調查所得，30%受訪企業對立法溫和憂慮，53.3%則屬非常憂慮。

約60%受訪企業認為立法將損害經營，憂慮包括立法範圍及執法含糊，侵蝕自治、人才外流、香港國際地位、社會不安及司法獨立等。

另外，約30%受訪企業正考慮從香港移離資金、資產或業務。(da/u)~

阿思達克財經新聞
網址:

有人話老貓rich

★近萬業主供樓壓力爆煲!!!

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

公屋冇錢交租 自動有社署跟進

咁你叫你父母唔好交？

#19 reply 正確無誤

who said that? 咁全香港公屋人人唔交啦

老貓，已有人認證你係rich
u need what?

老貓ON9唔係扮

老連普通倉務都做唔掂，可想而知佢工作能力

老貓最love嘅支鬼01都有講

【收樓變收屍】欠租至收樓揭失救 八個月第二宗 伏屍現場曝光

沙田水泉澳邨58歲男子伏屍單位內無人知，被上門收樓的房署職員揭發。今(3日)早記者重返現場，發現單位大門打開，屋內已空無一物，相信有清潔人員已清理了單位內的物件。單位木門貼有兩封由房署發出的信件，分別為「逐出單位通知書」及「給佔用者的通知書」。

昨(2日)早一名房屋署女職員到沙田水泉澳邨朗泉樓一公屋單位收樓，拍門良久均無人應門，於是報警，消防到場破門，發現58歲男租戶倒斃屋內。

事主伏屍客廳床褥上

今日記者重返現場，涉事單位大門打開，屋內的傢俱、雜物已被清理，有清潔工人透露，數小時前已開始清理單位，單位內有一張床褥放在大廳，相信死者是伏屍客廳位置。記者於垃圾房找到涉事床褥，發出難聞的臭味。

記者於垃圾房找到涉事床褥，發出難聞的臭味。（邵沛琳攝）

房署2月底曾向死者發出遷出通知書

涉事單位木門貼有有房署於4月1日發出的「給佔用者的通知書」及4月10日發出的「逐出單位通知書」。「給佔用者的通知書」提及署方於2月28日曾向死者發出遷出通知書，3月31日正式終止涉事單位的租約，要求事主於4月8日或之前騰空單位交回房署。事主未有於4月8日前搬離單位，房署於4月10日再發出「逐出單位通知書」，要求事主於5月2日或之前終止使用單位，否則會採取逐出行動，收回單位。昨日為終止使用單位的最後一天，房署職員上門收樓揭發事主伏屍單位內。

涉事單位木門貼有兩封由房署發出的信件。

今日涉事單位大門打開了，屋內的傢俱、雜物已被清理。（邵沛琳攝）

區議員：鄰里間較陌生

據了解，事主欠租超過三個月。當區區議員丘文俊稱，政府部門有責任於收樓前聯絡租戶，若未能成功聯絡對方，可聯絡其家人了解情況。若獨居人士是沒有其他親友，或可以派外展社工隊前往了解。丘文俊認為，由於是次事件中，事主年紀未算太大，不是獨居長者，房署於處理上或有粗疏。

是次事件的發生，丘文俊認為與水泉澳邨屬新屋邨有關，鄰里間較陌生，未能關心左鄰右舍的情況，他認為可以加強鄰里互助，多些關心獨居人士。

事實上，是次已是近8個月來第二宗有房署職員上門收樓發現租戶伏屍單位事件，去年9月，有房署職員前往青衣長宏邨宏正樓一單位追討租金時，揭發七旬男租戶死去多時，並化為白骨。

【收樓變收屍】水泉澳邨獨居漢欠租逾三個月 房署上門揭倒斃屋內
【收租見白骨】青衣長宏邨房署職員上門收租 驚見一副白骨
【白骨悲歌】七旬獨居翁死去無人知 揭半年前單位傳異味保安懶理
屋邨職員嘗試聯絡戶主無果

房屋署回應事件指，該署職員在昨（2日）早上到水泉澳邨朗泉樓28樓一單位跟進租務事宜，在單位內發現一具屍體，職員即時報警交警方跟進。警方在調查後，認為無可疑，家屬亦於下午交回上述單位給房屋署。 屋邨職員一直嘗試聯絡戶主及其親友，惟一直未能聯絡上戶主。 涉事單位為14.05平方米，供一至二人居住。

一般而言，當住戶欠繳兩個月租金，房屋署會依例向住戶發出遷出通知書，在下個月尾終止其租約，租戶沒有提出上訴或沒有在租約終止前遷出，房屋署會向住戶發出給佔用者通知書，要求佔用者7日內騰空交回單位，其後房署會向佔用者發出逐出單位通知書，要求佔用者終止使用及居住，在逐出通知書的21日限期屆滿後，屋邨職員會上門進行收樓行動。

https://www.hk01.com/突發/324834/收樓變收屍-欠租至收樓揭失救-八個月第二宗-伏屍現場曝光

公海都知老貓係藍

test

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓以為公屋唔交租社署交，瓜咗就唔使

人人都知

老貓有冇收過報稅表？

欠2個月租房署出信，第三個月上門收單位，老貓除非work，派間單人單位比佢都係useless

老貓注定做slave

老貓成日以為鳩吹過到骨 四獸有科學精神

支鬼多數係咁 love鳩吹

老貓點解唔叫父母將間公屋加你名

邊個父母會認老貓係仔咁傻？

老貓真係滿口 lie

咦，老貓條變態佬眼金金望住我地

見到老貓的表情

推車

似被rape

老貓有冇去過64晚會

點睇支那係咪玩曲線 正常人睇到會笑

新華社報道，多個強國政府支持中國推動港區國安法，認為香港事務純屬中國內政，別國無權干涉，這些國家包括北韓、斯里蘭卡、緬甸、菲律賓、敘利亞、坦桑尼亞、布隆迪及烏干達。

啲盟友仲少過台灣邦交國咁

老貓：

屯門大媽做出租女友 賣酒水任抽水

出租女友定老母？

老貓使唔使４獸夾錢

老貓:

點睇呢啲「講獨」派忽然變藍屍？

支那01獨家｜田北俊親證《香港民族論》編輯李啟迪加入陣營 擬戰新東

g only

U want call ?

巨乳 係咪 轉買 美東汽車？

Just watch suk suk

is U, always buy Chi Na stocks

點睇 this post 普遍認為 hk many many rich

★近萬業主供樓壓力爆煲!!!

點睇#19有1個負評

今日無新冠肺炎確診個案

Vicf & 4 Monsters

mask...................

u die soon

老X 不願面對

YOU 啃老 = 剝削父母

老貓病好未

老貓gave 100分

中文大學香港亞太研究所今日（2日）公布民調，今年5月特首林鄭月娥整體表現的平均評分為22.2分（由0分至100分，50分為合格），較4月大幅下跌4.6分。數據顯示，44%受訪者給林鄭月娥0分，只有1.1%給100分。

點睇我#19有8個

頭先無聊連睇兩套戲
兩套都感興趣一般般

what movie

叔叔& 孤城淚

父母啃政府

=啃政府

原來自己都無1球cash，標準連登仔都做唔到

=剝削社會

孤城淚點，仲未睇

今日打去問稅局可以再延遲報稅, 佢又話得

老貓點睇我低收入人士連稅都幾年未交過？

我久左幾個月稅都冇追

我上年好似要交2，3千, 但又寫多句免左唔洗交

Ok嘅

有冇 肥青淚？

老貓, 收到1皮o野點使? 買唔買iPhone SE2?

watch tbb?

淘寶/京東

老貓 你最想去五眼聯盟邊個國家

佢返大灣區做大灣貓

maybe 拚多多

美股又升

彭博社：香港電訊或出售PCCW Global 估值10億美元

need

I am using VPN

PS4呢?

電話又跌爆
今次前面塊玻璃裂咗
仲有啲橙點

no discount this year

Vicf die soon

apple daily so angry

LIHKG 關於轉載新聞討論新措施

LIHKG 討論區由即時起，將會推行以下新措施：

• 會員請勿於未經授權的情況下，轉載任何新聞報導之「全文」。請盡量以節錄形式轉載，並不得以誤導為目的惡意修改新聞內容
• 會員在轉載新聞並討論時，必須附上新聞來源
• 為配合新措施，我們已對新聞網站推出「網址預覽」功能，會員只需在發言時加入來源網址，發表時便可以自動在主題內讓其他會員預覽新聞標題及縮圖（有關功能現正測試中，故未能支援所有新聞網站，我們將會在日後逐步增加）。

Apple daily

Hk01

老貓經常貼大公文匯
LIHKG 關於轉載新聞討論新措施

你條打手又露底

no

i am free-supporter

16日 US

大公文匯 free
u like

有新版lihkg app

any bug?

已found

ipad版竟然有PC版game

me 付費會員, 用會員mode, 有source, no full article

ur duty , work

生果報出律師信比連仔, 要求交出老貓資料, 佢涉嫌侵犯版權, 連仔交出之後老貓被告上法庭罰1皮嘢, 啱啱好港共派嘅錢直接轉入生果報account

支聯會自己都唔敢搞6.4, 今年都無咩出新聞

老貓分身？

到底點樣翻幾日就resigns而不失霸氣

老貓性格? 一邊淘寶一邊榮光歸香港

呢個post硬件台最多負皮，屌佢老味專買垃圾淘佬貨，自認金耳朵呃鳩自己平靚正，真正on99

同老貓一鳩樣

我去硬件台一定叫人唔好買支鬼router，支鬼link，屎為router有問題一律叫佢掉咗佢，冇得搞

老實一個router用幾年，貪平嗰兩三嚿水有鬼用，支那link十年前用過，經常過熱hang機，最終換牙石

唔好講後門，firmware都垃圾過人，硬件好多地方用次貨，平兩嚿水有鬼用

支鬼虛擬銀行眾安，唔知係咪冇人屌佢，搞入10000開戶送幾嚿水，老貓條撚屌肯定又去搞 佢有10蚊著數都去裝v7

老貓自己去支鬼01睇

點睇香港而家真係不宜居住

小二工作紙批評中國溪河骯髒 培基小學發聲明：日後加強審視教材

有細路一定要走，自己走唔到都要推啲細路走

後生嘅走，肯定香港唔會變番以前咁，睇埋英國BNO點搞，我都打算走佬了

老貓點睇支聯會

老貓go維園tonight ?

老貓實狗衝

4獸走佬，淨低老貓，我哋都唔想

老貓注定三生三世 stay in chi na

所以我已經幫佢諗定膠名叫大灣貓

why so early

have ball

too hot

查過英國唔係市區，郊區上網好慢，仲有10M

BT need many day

家陣游G拍莊端兒搞網台？ 唔怪得冇返去喱騷

不過莊端兒老母好有錢，手上唔少住宅單位

中国猫

即係唐貓

Antifa破壞「民主女神像」 白左擁躉歡呼六四死難者是「人渣納粹」！

no bt， can 狙擊 U is ok.

why新版Lihkg app永遠由第一頁開始？

以前係你Last嗰頁開始

莊瑞兒一邊胸大過游x兩邊

連仔唔想你miss 咗我地狙擊you的reply

老貓去唔去支鬼眾安開戶？ 收10000快啲，另外送6嚿水比U，推薦Ur father &mother 另外再有4嚿水，據報可能連登仔都會狗衝

半隻夠贏

Why yau b 拍埋大陸妹搵食

1000% yes

lm

點解你正評? 係咪認你性格

莊端兒香港出世，去澳洲讀書，老貓專屈香港人，支鬼confirmed

that's why 深水埗 still have 色情光碟舖

UK No IT

老貓呢就見獲打獲!

老貓抽左網易未

老貓自己個名就支那拚音

指責4獸 new version

"嗱老貓再世_呢你就唔好再J我啦"

no

美國有現貨，佢仲賣得貴過佢

要搵連仔開個走佬台集中走佬資訊，老貓都歡迎，佢可以提供走佬大灣區注意事項，藍屍need

老貓點睇64珍貴相片

U 冇美金買唔到美帝支概股

老貓: WHY HAVE SHOE

need 2 fd

仲要逼2 fd開戶口才有

feet

老貓ready

隨時open new post

以前 社署家訪咁款

頭6嚿唔使就咁送比U，後面4嚿要介紹2個開戶，你唔要可以唔介紹

BUBUJI

want

有少少似 施麗珊

老貓點睇64事件

老貓點睇支媒話有個支鬼OL都唔做去做無牌小販，日搵三千，買部Audi 獎勵自己？

全國性街頭騙案

老貓係咪打算去眾安虛擬銀行開戶？

吾爾開希 芝麻胡

不了

啲城管係咪會收陀地

企街

對事件有咩睇法呢

提高管理費清潔費，由8嚿變3千個月

pls reply

老貓電話用咩牌子？

仲記得89年五月尾，d報攤有好多 吾爾開希 娛樂雜誌

乜嘢 吾爾開希和他的女友/情人......

nokia

用 SE 1 ,收到1萬會轉屎為mate 30，貪佢打蝗蟲榮耀順

六四後 金鐘海富Singapore領事館 塞滿人

dont believe , U love 屎為&屌米

油麻地有間 遊戲機中心專貼 六四大poster

老貓你開個帛金post係咪要我地封501俾你？u love money so much

咁

新版Lihkg好麻煩,每次入來都第一頁開始

WEB版打唔到EMOJI

方便你負皮us every reply

Lihkg ios bug化

Open new post pls🙏🙏

i am user Not Tester

no urgent

4獸話OK就OK

本港今日無新增的新型冠狀病毒確診個案

點睇

中央力谷「地攤經濟」保就業 90後擺地攤輕鬆日賺4000元

今日片尾有NG

大小姐第一句 要不要除鞋

今日有

may be have庾

老貓 EFFEＣＴ

香港70年代 街邊小販，係支鬼國才會吹奏

有鬼用咩

遲早都係要上山下鄉

支鬼 遲d可能吹奏 木屋區的好處，叫人冇錢可以唔使買樓，住山邊木屋就得，咁就可解決香港居住問題

似

maybe 天橋底起屋

like 通州街

test

牙東兄 對住老貓條撚屌 咁好禮貌冇用嘅 佢實話no urgent need

老貓呢d正宗唔屌唔鬆化 need 鞭

Open new post and work

yesterday Lihkg cant post

x2

老貓必須狙擊!!

still have 60 spaces

4獸話係就係

is ur duty

work

老貓一有機會就post bus 巴膠100%

老貓: why you 狙擊我地巴膠

老貓早喺80年代，就變成巴膠

元老級巴膠

再次見鑊打鑊

you 未出世老貓已經 love bus

骨灰級巴膠

佢未出世

老貓老老豆豆有冇save咗過千張bus 圖，post極都有，我哋都冇見過嘅

懷疑佢平日話pornhub

其實係google bus photo

老貓講嘅游G圖 = bus圖， 1:2數量，每一張游G圖就配合兩張bus 圖可能更多

老貓開新post例唔貼link, need die

★J慧中時間又到了！(139）

老貓why 唔改圖游G 配bus?

做小小嘢都做到九尖孖碌

巨乳 已奪 專利權

非自願出post 消耗大量能量，開完要回氣rest

why 非自願?

鬼叫你窮呀頂硬上

叫佢做就做啦

slave 有何主動性可言

我今年先17

因為40頁爆，個limit並非我set的

70似d

打機打上腦？

開好痔愚post係咪老貓本人自願？

Still 中學生
Me 讀高雷

非議連仔設計，可以bam的

呀彭肯露下腳指未

違反連安法

老貓送盒巴士模型比U，OK?

我哋搵連仔講幾句好話，幫吓老貓

老貓，我哋離開香港之後，有網絡就會狙擊U，咪以為哩番大灣區就唔狙擊U

連仔：need bam !

老貓似會屌盒模型

x3

老貓收藏品之中，有一張老毛，一張習狗海報。fact check

he everyday lick

老貓書櫃得毛語錄+習語錄

老貓應該裝咗抖陰

老貓watch bus?

老貓home

138期，捉到老貓原來用殘體輸入法，所以可以做pornhub翻譯

又捉到佢無故post bus，咁多無牌小販圖佢偏揀張bus 多過人嘅

yes

need watch some bus photo 補充能量

似，鄉下一定係咁

每開完新post就要搵死氣喉

狙擊老貓咁耐，大家都知佢會自爆，根本慣咗

老貓 = 支鬼巴膠混合體